我公司可以收1億做到700萬個口罩喎

點解政府唔找我公司幫手呀

林鄭叫你有途徑就聯絡佢

因為你公司老闆唔係梁君彥細佬

點解你唔自己送上門

唔知道又呢個project
政府又無公開招標

你姓咩先？

樓主姓巴
可能同巴菲特有關係